扑得咁密正唔正常？

一齊咗三年都係住埋一齊 但呢三年幾乎日日都扑 一星期至少都有四次 咁算唔算正常？

正常

唔厭咩

相識行埋頭一年，基本上係朝早一次，訓又一次，最多攰到無野出

咁都幾幸福呀 唔好咩？

我係女 所以唔會太攰 但都以為兩年之後男朋友就會慢慢對我冇咁有性趣 點知一啲都冇少到 其實有啲驚訝

但慢慢耐咗 你地仲有冇扑好密？你對女朋友仲有冇話咁大渴求？

冇相點討論

都好嫁 但想知呢個情況算唔算正常 依家日日對都唔厭咁結咗婚係咪都可以日日扑

兩個都覺得開心既咁樣
仲會增進感情添
有咩問題

扑幾耐每次

樓主又扮女人

果時係住埋，所以訓埋一齊都係攪，加上佢好大需求，訓訓下都攪到我硬晒，明明好攰都要就佢

大概廿分鐘

識左第三年就無咁密，反而係我唔想，有時情願佢唔係到睇咸片打JJ

你係1定0

日日扑會鬆晒。。。

咁我同男朋友真係少少唔正常
你開始唔想嗰陣女朋友有冇唔開心...我有幾個女性frd都好大渴求 反而男方冇乜慾望 係咪痴線嫁

0

咁撚好精力去扑狗啦

會鬆 但其實冇鬆哂咁誇張 冇扑一排 又會緊翻

初初識一定係會，一見面就想攪架喇，如果大家都係得閒過乜果種，兩個都係咸濕底，咪夾囉

不嬲我係果黎被動式，一攪下就著

年紀幾大？
後生扑多啲唔好咩？

一定唔會囉！